End clothing寄錯貨，有無巴絲有相同經歷分享

見Endclothing sale所以買左對common project，等左幾日終於到，頭先滿心歡喜一開，寄錯色 頭先send左email比客服，希望佢會盡快處理

寄咗咩色

Btw 直接寄返去refund再買過啦

佢會換比你
你寄返去個郵費會refund
同佢r多個8折code啦

end clothing ok既

End clothing 幾好
Refund 再買好易姐

Btw 有冇巴打試過係farfetch買過野 感覺如何

我都想買common projects
巴打買左邊款